放黃子華一張15 號 680

唔賣黃牛 放750一張
張飛連埋aeg個手續費加郵寄已經720
個30蚊車費我無賺
想睇既巴打可以T me

推